《銀河守護隊》火箭浣熊因病過世 享年9歲10個月

在漫威超級英雄電影《星際異攻隊》（Guardians of the Galaxy）中，「飾演」火箭浣熊的動物明星「奧利奧」（Oreo）周四（7日）因病去世，享年9歲10個月。

火箭浣熊是漫威電影宇宙中，最受歡迎角色之一，除了有好萊塢前「性感王」布萊利庫柏（Bradley Cooper）的配音加持，在劇中嘴砲狂開；牠的造型設計也經過篩選，角色原型並非普通浣熊，而是找來一隻名叫奧利奧的浣熊作模特兒。

負責照顧奧利奧的團體「Quinta Layla」表示，奧利奧於數天前突然發病，周四早上去世，走得很安詳。Quinta Layla又稱讚，奧利奧生前成為浣熊界的大使，帶給很多人快樂，且愛所有人，無論是好萊塢紅地毯、探訪兒童病院，還是任何挑戰，牠都一樣享受。

Quinta Layla也分享10年前收養奧利奧的過程，憶述當年（2009年4月13日）在倫敦戲院接到電話，得知有小浣熊出生，於是馬上趕到牠身邊。當時牠的母親因為無法順利排出母乳，奧利奧是靠著人工哺育養大。雖然希望奧利奧能長命百歲，但也不希望牠像過去幾天那樣一直受苦，Quinta Layla強調會永遠懷念牠。

化灰啫

是但搵另一隻都冇人知啦屌

成隊cast散曬

屌你老母無james gunn嘅gotg根本就無可能揾得番果種味道
Taika Waititi 都係咁話

收到風 第4集會復活

屌

RIP

Rocket係gotg唔係cg合成架咩

唉，好難再搵返隻識講嘢o既浣熊嚟拍戲

又熊又貓就做到超級英雄

Bradley Cooper未死就得

真熊上陣架
導演又無埋
浣熊又死埋
銀河守護隊收得皮

牠的造型設計也經過篩選，角色原型並非普通浣熊，而是找來一隻名叫奧利奧的浣熊作模特兒。
篇文咁短都唔睇

r/woosh